{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Son état de joie était _______, il ne dura que quelques heures avant de retomber dans la tristesse.",
            "options": [
                "permanent",
                "durable",
                "passager",
                "constant"
            ],
            "answer": "passager"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Elle n'hésitait pas à _______ ses émotions, contrairement à son frère plus réservé.",
            "options": [
                "dissimuler",
                "cacher",
                "manifester",
                "taire"
            ],
            "answer": "manifester"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Il préférait _______ ses sentiments, craignant d'être perçu comme vulnérable par les autres.",
            "options": [
                "extérioriser",
                "montrer",
                "dissimuler",
                "afficher"
            ],
            "answer": "dissimuler"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Elle était particulièrement _______, s'attachant facilement aux personnages de fiction et aux histoires tristes.",
            "options": [
                "réaliste",
                "sentimental",
                "pragmatique",
                "indifférente"
            ],
            "answer": "sentimental"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Son cœur semblait _______ de joie, son bonheur irradiait sur son entourage.",
            "options": [
                "manquer",
                "déborder",
                "diminuer",
                "tarir"
            ],
            "answer": "déborder"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "L'amour sincère peut faire _______ les êtres, les aidant à développer tout leur potentiel.",
            "options": [
                "faner",
                "éteindre",
                "épanouir",
                "dessécher"
            ],
            "answer": "épanouir"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Elle avait un visage d'_______, pur et innocent, avec une douceur infinie.",
            "options": [
                "diable",
                "ogre",
                "ange",
                "monstre"
            ],
            "answer": "ange"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "L'affection qu'elle recevait semblait _______ un vide profond dans sa vie.",
            "options": [
                "remplir",
                "creuser",
                "combler",
                "élargir"
            ],
            "answer": "combler"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Son sourire _______ illuminait la pièce, dissipant toute trace de tristesse.",
            "options": [
                "maussade",
                "morose",
                "radieux",
                "sombre"
            ],
            "answer": "radieux"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Son visage était _______ de joie, ses yeux pétillant de bonheur.",
            "options": [
                "morose",
                "triste",
                "rayonnant",
                "désespéré"
            ],
            "answer": "rayonnant"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "L'_______ ressentie après sa promotion était communicative, il rayonnait de bonheur.",
            "options": [
                "colère",
                "mélancolie",
                "euphorie",
                "tristesse"
            ],
            "answer": "euphorie"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Son comportement _______ trahissait son insatisfaction profonde et son manque d'enthousiasme.",
            "options": [
                "euphorique",
                "joyeux",
                "maussade",
                "souriant"
            ],
            "answer": "maussade"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Son regard _______ reflétait sa tristesse et son désespoir face à une situation difficile.",
            "options": [
                "heureux",
                "joyeux",
                "morose",
                "radieux"
            ],
            "answer": "morose"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "La musique ______ qu'elle écoutait renforçait sa nostalgie du passé.",
            "options": [
                "gaie",
                "mélancolique",
                "entraînante",
                "énergique"
            ],
            "answer": "mélancolique"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Son cœur, habituellement solide comme de l'_______, se brisait face à cette trahison.",
            "options": [
                "or",
                "bois",
                "acier",
                "caoutchouc"
            ],
            "answer": "acier"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Il était devenu _______ après l'échec de son projet, ne voyant plus aucune raison d'espérer.",
            "options": [
                "confiant",
                "optimiste",
                "désespéré",
                "joyeux"
            ],
            "answer": "désespéré"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Ses paroles visaient à _______ les autres, leur enlevant toute motivation et espoir.",
            "options": [
                "encourager",
                "soutenir",
                "décourager",
                "motiver"
            ],
            "answer": "décourager"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "La critique injuste l'avait _______, il perdait peu à peu confiance en ses capacités.",
            "options": [
                "stimulé",
                "motivé",
                "démoralisé",
                "encouragé"
            ],
            "answer": "démoralisé"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Les paroles douces avaient pour but d'_______ la colère qui montait en elle.",
            "options": [
                "attiser",
                "augmenter",
                "apaiser",
                "exacerber"
            ],
            "answer": "apaiser"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Il existait un _______ direct entre son attitude négative et les difficultés qu'il rencontrait.",
            "options": [
                "obstacle",
                "rapport",
                "fossé",
                "détachement"
            ],
            "answer": "rapport"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "L'_______ entre les deux frères était palpable, malgré leur tentative de l'ignorer.",
            "options": [
                "amitié",
                "tendresse",
                "animosité",
                "complicité"
            ],
            "answer": "animosité"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "La déception semblait _______ son jugement, lui faisant voir les choses de manière biaisée.",
            "options": [
                "clarifier",
                "préciser",
                "brouiller",
                "améliorer"
            ],
            "answer": "brouiller"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "L'_______ qu'elle ressentait après la trahison de son ami ne s'est jamais vraiment estompée.",
            "options": [
                "joie",
                "bonheur",
                "amertume",
                "satisfaction"
            ],
            "answer": "amertume"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Le _______ qu'il éprouvait envers son ancien patron était tel qu'il refusait de l'adresser.",
            "options": [
                "amour",
                "attachement",
                "ressentiment",
                "affection"
            ],
            "answer": "ressentiment"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "La _______ persistante qu'elle gardait dans son cœur empoisonnait ses relations avec les autres.",
            "options": [
                "paix",
                "sérénité",
                "rancœur",
                "harmonie"
            ],
            "answer": "rancœur"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Il nourrissait une _______ tenace envers celui qui l'avait humilié publiquement.",
            "options": [
                "gratitude",
                "reconnaissance",
                "rancune",
                "gentillesse"
            ],
            "answer": "rancune"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "L'idée de devoir le fréquenter lui causait de l'_______, il ne supportait pas sa présence.",
            "options": [
                "plaisir",
                "joie",
                "horreur",
                "satisfaction"
            ],
            "answer": "horreur"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Le manque de politesse de cette personne me fait vraiment _______, je n'arrive pas à la tolérer.",
            "options": [
                "attirer",
                "séduire",
                "répugner",
                "plaire"
            ],
            "answer": "répugner"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Elle avait un petit _______ pour son professeur de maths, qu'elle trouvait très beau.",
            "options": [
                "dégoût",
                "mépris",
                "béguin",
                "dérision"
            ],
            "answer": "béguin"
        }
    ]
}